手足如果遇到黑社會或者打人團體 千祈唔好同佢地硬碰

你地都知啦 佢地話晒黑社會又有組織 都係走啦 硬碰冇好處

推 大家要冷靜克制

推

大家千祈唔好還手
快d走 快d報驚
搵警察叔叔拉鳩晒佢地

推呀

認真post冇人理